警二代販賣3公斤K仔 律政司申請撤控 裁判官拒絕要求解釋

居警察宿舍年輕女子涉販3公斤K仔 律政司申撤控 裁判官拒絕要求解釋

係咪警二代？果然係家族生意
老竇賣冰毒 阿女賣K仔！

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

某白衫個仔日撚日係到隊草Po ig咪又係冇事

禍必及妻兒呀屌你死黑警！

考埋入去先呀嘛，
咁心急出事啦

查查下查到dk仔邊到黎咪仆街
同個官講手頭上無資料 之後補算啦
等個官追果時 就答佢解決肺炎唔得閒查

得中一學歷 睇個款 似係外國返嚟 讀唔成書 成日吸毒

好撚高職位，一po我可能冇命上連登

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推

仆你個街3公斤....
比著普通人應該都十碌...

我唔驚，你教我搵 比d key words我 我即post上黎

肛港最大犯罪集團勁過墨西哥毒販

痴線，有晒證據上法庭話撤控？！嗰3KG鹽嚟㗎？

高尚情操？

個樣好撚風蘇

中共都對付唔到我地連登
你驚咩

藏毒罪嘅重點係疑犯知帶住嘅係毒品, 唔知就告唔入, 通常個犯都會死口話幫人帶唔知, 然後就上庭等陪審員決定, 成3kg判有罪嘅話佢有排坐

律政司申撤控???

咁都得？on9架

3公斤

有關氯氨酮的量刑指引

販運氯氨酮 判刑指引
1 克以下 法庭酌情處理
1 克至 10 克 2 至 4 年
10 克至 50 克 4 至 6 年
50 克至 300 克 6 至 9 年
300 克至 600 克 9 至 12 年
600 克至 1000 克 12 至 14 年
1000 克以上 14 年以上
按上訴庭2008年6月6日發出的新指引

咁都可以申請撤控

殺人，放火，販毒，強姦，綁架，放毒氣，貪污
仲有咩未做過？

未做過好事

官二代
紅二代
驚二代
富二代
支那人
香港人至少都第六等公民

如果係咁個個都話唔知啦，吳彥祖：「我都唔知果啲係毒品，係劉德華教我整咋」

冰香世代

食屎啦，少少野都驚。
做人做到咁

全球仇共，百年一遇，承勢追擊

衣個裁判官算唔算清泉?? 比著杜浩成問都唔問已經批准左, 搞咁多花臣唔想升咩

三公斤應該唔止十碌咁少

今時今日22歲得中一程度都冇可能唔知架啦
入去監倉讀埋中六佢去考DSE好過啦

up

我老豆係水師堤督，我契爺係李公公

差佬hea查自己友
再拍搏頭叫doj唔好告

呢啲係告販運㗎 唔係告藏有
同埋唔知都告得入㗎唔知唔係大撚哂

鳩嗡少陣唔好教壞人啦

海關前年6月30日在香港國際機場從兩名泰國男子的行李，搜出4包椰子乾零食，發現內藏約866克、巿價47萬元的毒品氯胺酮（俗稱K仔），拘捕該兩名泰國籍男子。兩人今日（4月1日）在高院共承認3項販毒罪名，分別被判囚82個月和86個月。

今次真係over my dead body

犯法就一定告？

成班都係黑社會？暴力 非法賭博 大耳窿 販毒 食白粉 食霸王雞

"拒絶要求"定"拒絶，要求……"？

細細個就識吸毒販毒 人格高尚 未來社會棟樑

我反而想知律政司用咩理由撤控

咁都有得撒 牙朗係泰國走得太前了

你諗真啲，前者係無意思

警務人員有壓力

屌 我都係咁諗，睇完內文=拒絕，要求解釋

惟鄧官直言對控方的理由不明所以，「如果你話喺呢個階段，需要進一步調查，唔反對擔保，我會接受」。鄧官又指，就現時環境證供而言，控方也可作推論並提出起訴，直指在現階段撤銷控訴實在不合理。鄧官不接受主控官在諮詢上司意見後給予法庭的解釋，要求律政司的法律顧問擇日上庭，解釋該項決定的理據。

黑警老豆應該先係大拆家，個女只係艇仔。

推爆佢！ 點解可以撤控

3kg
起碼坐幾十碌
點撤呀 索k索壞左腦呀

搜証困難就可以撤？ 唔撚使做啦咁

唔好再笑毅進仔，佢地啲後代連報讀毅進嘅資格都無

唔怪得咁多有錢人

真係金腰帶on撚9

常威都要上堂審一轉啦
而家佢直頭想唔告

風騷*

得你一個識佢咩

真係不偏不倚 公平公正 感動

個宿舍可以住幾高級

仲未計鬼佬 七等公民

就算你話唔夠料入販毒（雖然擺明夠）
轉控藏毒點都入硬掛！？

法治有險可守

好mean

on9

留名輕判 並讚揚被告勇於承認錯誤

讀埋大學碩士都仲有時間

自己人，有咩唔得

（專業人士）為被告求情，醫生認為佢有壓力先會咁做，輕判社會服務令

驚撚咩

真係以為香港人贏撚咗？
唔好ff啦大佬

覆乜鳩？

情操高尚

其實單野好撚大鑊
赤裸裸徇私枉法
好撚癲個官

仲有話自己信教 自小品學兼優

根本冇再搵證據就想收回

律政司原來只係黑警隻私家雞

徇私徇到
推呀

乜野係賤過地底泥？律政司

呢單要多d人知，咪俾佢不了了之

下次會告拉佢狗仔個隻CONDOM狗.

律政司都係賤過地底泥

證據都自已消滅左啦，點告

黑警

全港最大販毒集團 家族生意

你改名啦，你對唔住男人呢個名

廿二歲中一，弱智狗生既係咁上下

好似幾靚 輕判都ok啦

你不舉架？又話頂硬上？

講狗仔狗女貼切啲
X二代係支語

等pk鄧上去作証話係鹽黎

推上國際

呢啲地底泥死不足惜

律政司申請撤控

狗仔女都咁大權

仲要戴住頂頂大名嘅csi口罩

（而家除咗狗同佢家人 應該冇乜csi口罩係政府各部門 前排爆咗漁農處買到假口罩 社署買咗同一批）

好多政府部門都冇csi用 係條街上仲用csi基本上 都已經親共同狗與狗仔狗乸

呢單真係好有問題

律政司都咁撚紅 屌你老母

會唔唔分緊員工福利呀？

Push

你個垃撚圾，廢物

我記得喺灦天做倫敦金，好寸嘅
成身紋身，老豆係白衫警署警長
Hins Lee個兄弟嚟，乜名唔Q記得
你係唔係講緊呢個呀？！

Po完建議你去跳樓

上面有人講左

屌 士沙有幾高職位

士沙先高，大把散仔跟你頭，上頭都要比面

情操高尚掛

舊時探長咁款，手握重狗，上面要做嘢都要搵佢幫手，始終係散仔頭，佢玩嘢都幾麻煩

咁都有得撒

不如整法治而死好過啦
唔想再聽有險可守

係外國隊草咪無事lo

律政叫你撤就撤啦
黑宫

IG story對住香港狗車食

唔夠膽開名你就收嗲啦，係到刷存在感

上面開左啦

推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

最驚就係做好事
諗下都打冷震

佢啲貨邊個俾佢？家族生意定販毒集團式經營

拉童黨

幾肯定無罪/社會服務令

家放生意啦，賣米咁賣

係，憑咩唔告

冇事冇事,大SIR個女唔告

要律政司鄭重解釋點解撤控
如果解釋唔到，裁判官應搵icac 介入調查：
律政司是否防礙司法公正及公職人員行為失當

條女帶住口罩都成個吸毒樣

仲有無人記得？？？？？

牙朗架喊哂口話唔知啦咪係到教壞細佬啦
3kg係支那你知唔知都要打靶啦
送中啦！咁撐送中 送上去打靶岩架啦

邊有開名

第一代唔計？